有冇人記得波台京多安(根度簡)(九把刀)？

條友10年已經cosplay緊根度簡，終於比佢等到做球王

今年世界足球先生

Jason張

屌 咁快開名

咪25啦

咁25你